黎緊選舉方向應該係教導長者如何收受對方禮物又唔會誤墮法網

就係禮物收完唔好投返佢地就咩問題都冇啦

立法會點搞都唔會過半
我唔係話立法會戰線唔重要
但係同時大家都要跳出個制度抗爭

係, 事實上短線同長線都要做
趁香港人股熱潮未退, 預早做長線準備係必須